大陸曠世神劇

爛， 去到一個程度， 就唔可以再用一個爛字黎形容

究竟睇左乜撚嘢

lm

睇樓下comment,原來係電影嚟
仲要係劉鎮偉拍,shit!